黑警敢唔敢跳樓證明你地先係岩

我屌你老母香港政府
聽日不撤不散！